自制新鮮爆谷、爆出新天地

成日食戲院啲幾十蚊一個既爆米花🍿️
我就好似俾人爆谷咁
今日用個電影台試用一個月
再自制爆谷
一條栗米應該夠爆幾盆出黎

準備就緒

逐粒搣？

好似幾得意..

冇錯

Royal 級？

我以為 爆出新天地 喺間賣爆谷舖頭名

買一盒好平咋嘛

不過小心炸咗個微波爐

留名

差唔多食得

爆佐一粒出黎
不過禾爆花

新鮮級
你出面食唔到

做也野

加速

有水份好似爆唔到
買包乾嘅粟米慢慢爆到初十啦屌

做乜燶撚曬

係咪on9…
要曬乾嘅栗木先爆到……

樓主戇撚鳩?
拎現成粟米整爆谷

On99....

D指甲咁長

我整過 點知叮爆個碗比我老豆鬧

頂
做乜近排咁多廚神post

好撚戇鳩

唔洗用叮叮
用火就得

I know that

喺外國住hall試過叮到火燭

唔係隻隻粟米都整到架

蚊蚊幾時請大家食扒

我上facebook有條鬼拍片話可以咁做
點知呃人

citysuper食包20幾蚊300g食到你反肚啦

原來係飲食台新晉大廚蚊³
想食去citysuper買一包乾粟米啦 自己加啲牛油同朱古力自制口味

屌你老母栗米粒同爆谷都未識分 去雜貨鋪買10蚊爆谷食撚到你死啦

有圖有真相

要用栗米乾要爆到嫁傻佬

先

爆成點

手指公留採壙甲

用濕嘅整到架咩

自己落街買乾栗米粒食到你食唔落都得喇

Lm
放過啲植物啦

不如你放棄廚藝啦

佢唔肯爆...

炭粒嚟嘅喂

浪費

第一次見人用新鮮粟米整爆谷

原黎爆谷咁難整
唔怪得出面賣幾十蚊啦

好撚好笑咩屌你

🤦🏻‍♂️

你睇吓自己用咩材料先啦傻鳩

頂你令我諗起港女炒公仔麵成個麵餅放落個鑊度

呢個總結
世界級

落咁少油, 緊係唔爆啦

好彩整唔成 爆得成再整焦糖實嚇撚死隔離

要落大約幾多？
浸1/4
定浸半粒？

你整緊罌粟定爆谷啊大佬

好似炸薯條既油量去炸

消防鐘響未？

街市買

On9仔

教你個方法
放啲粟米係太陽底下幾日
曬乾身少少先 之後好似今日咁樣
落啲油爆爆佢
然後扔撚曬佢得架啦

你要用蓋焗架牛扒大師

戇鳩無極限

呢隻係咪乾粟米

你iq幾多呀?

鼓勵樓豬

你呢d叫煎粟米

我仲諗住入黎學野

有水份炒到變炭都未撚爆到啦

本來仲心諗有幾難
點知唔記得睇user name
我錯

爆你老母米花

自製 粟米
字你又唔識寫
爆谷你又唔識整
少少常識都無
死咗佢算啦

冇眼睇

假膠，浪費食物

連登多弱智

樓主食左藥未

今次over左
整牛扒都幾好笑，今次太假膠變煩膠

Aeon $10包

爆米花所用的玉米粒是經過乾燥的，具有堅硬外皮，少許蛋白質、油脂、水分；胚乳的部位，還有大量澱粉。 玉米粒下鍋後，內部的水份慢慢變成水蒸氣，溫度愈高，蒸氣壓愈大，當壓力超過外殼承受的極限，玉米粒會瞬間炸開，體積膨漲到原來的20 ~ 40 倍，變成白白胖胖的爆米花。

救命 笑死我

低鳩能

新鮮栗米冇堅硬既外皮，做唔到個氣壓所以唔識爆？

唔知道仲以為炒緊豆豉

蚊巴今次終於唔整牛扒

要浸過啲粟米粒㗎

炒炭屎

你居然無睇清楚開post嗰個嘅user name

放過啲粟米啦

樓主炒左D royal 級粟米粒聽日煮烏冬一次過整埋佢啦

兩師徒

做乜鳩

飲食台台主

做多左 真係做多左

下次你試下用鯇魚做刺身丫

大陸係有
聽聞係海鯇 不過我唔敢食

樓主住大圍？

製

好一堆黑炭

食評呢

Over左 今次唔好笑了

收皮啦
戇鳩當有趣

三蚊大師 可唔可以放過d今物

有人話日出康城喎。

認真

十二妹杯麵湯泡飯

仲想留言話又有廚神
仆你個街又係你

廚神

個煎pan 經歷七七四十九劫

食物係咪真係咁好玩？

笑撚死

你班pk畀啲支持唔好下下屌得唔得

樓豬驗腦啦

你快啲啪哂啲「爆谷」佢
唔好再為禍人間喇

支持樓豬出多啲飲食post
等我晚晚有得笑

以為有爆谷整法介紹，點知膠po嚟

On9到 搵新鮮栗米

再黎過

爆谷 原理

用來做爆米花的玉米，在新鮮的時候，含水量約為16％，為了使它爆開，必須先將含水量降到13％～14％。

咧包就岩岩好

點解你唔肯放過啲食物

我就真係用粟米粒爆爆谷啦
利申 琴晚整嘅 用牛油爆

lm

好on9，好撚正，笑死

張gif好有動感 頭都暈

樓主係搞笑定係扮on9
拎新鮮粟米整爆谷

好想知樓主係點樣靠住咁貧乏嘅知識生存落去

其實呢個post over咗
擺明係戇鳩搏正皮
但完全唔好笑

好似假既一樣
邊有可能爆到

堅定流呀你呀

堅，因為樓上有人話叮爆佐個叮叮
俾佢老豆屌死

又有個話燒埋人地間宿舍

唔肯爆

之前去華潤買呢一隻
放入微波爐叮一定就食得仲要幾好食
不過唔知而家仲有冇入貨啦好耐冇食過

唔好意思，我畀咗負皮

陰厹，非洲尐幾日無嘢食嘅細路見到呢個post喊到收唔撚到聲

爆谷係用新鮮粟米整架咩

屌
牛扒玩唔掂玩爆谷

由頭到尾都只係得樓豬一個

以為又有新巴打咁撚好笑 原來又係呢個牛扒巴打

施主終於放過啲牛

望到新鮮粟米質疑咗下自己嘅常識

全部白色睇見都唔撚開胃

呢個post笑撚死

樓豬下次會挑戰咩

都未加焦糖

油渣麵啦

樓主去買d肥豬肉返屋企， 炸豬油渣

痴線

又係白痴樓主

笑到我

好多謝樓主提供咁多方法去煮野

屌你唔加埋焦糖先影?
幾廿歲人做野甩甩漏漏

哈哈哈哈 我見到新鮮栗米大笑左
多謝樓主提供笑話

生化武器？

真心定假膠⋯⋯⋯⋯⋯

你自爆

nice

未加焦糖就唔撚影得?
你咁撚惡既

啲對答好好笑

點解個個買citysuper aeon外國乾栗
街市好撚柒平 以前買黎餵雀

好羨慕
咁多時間做D無意義既野

樓主